.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Collective-Transposition:

Коллективный перенос (`Collective Transposition <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=43>`_) / Закл. 6
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение
- телепортация

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 30-футовая эманация

**Цели**: вплоть до 2 существ

----------

Вы телепортируете цели в новое место в пределах области.
Каждое существо должно быть в состоянии поместиться в своем новому пространстве, и их позиции должны быть свободными, полностью, в пределах области и в поле вашего зрения.
Неготовые существа могут сделать спасбросок Воли.

| **Критический успех**: Цель может телепортироваться если хочет, но она выбирает место назначения в пределах досягаемости.
| **Успех**: Цель невредима.
| **Провал**: Вы телепортируете цель и выбираете ее место назначения.

----------

**Усиление (+1)**: Количество целей увеличивается на 1.





.. include:: /helpers/actions.rst